萬寶路係咪出左新煙！有冇巴打試個

今日經過7仔買煙見到有包個樣似雙爆既煙但係紅綠有冇巴試個

係單爆珠，西瓜味

點嗌？

爆西

好想試下有無手足試個

試咗5仔 好淡 幾清 食得過

我問佢有幾多號 佢答我5就買咗 唔知有冇8仔同1仔
有嘅話8仔會好啲

得5

圖？

廢事喺袋摷包煙俾你啦 上網睇住外國版先啦

好撚正啱啱食咗兩飛

藥水味？

西瓜味！🍉

香港可以賣果味煙咩

想食返日本果隻水蜜桃味

點解唔該？

點解唔得

印象中法例寫明唔可以用水果味做招徠

佢都冇寫到明話咩味

難食到
藥水味

留名

戒煙啦，唉

藍莓8 檸檬8係咩黎

佢都係purple同yellow 叫係咁叫 但收銀好似唔係咁寫藍莓同檸檬

隻西瓜其實正名係 夏日激情

BTW 健牌呢期好出位